====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pense que ce prix a salué la rencontre entre la recherche urbaine et la pratique professionnelle et ouvre des voies d ' avenir pour mes successeurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

